突發！元朗被捕義士唔比保釋！

粉嶺法院，幾位被捕時藏有「攻擊性武器」元朗遊行嘅示威者唔俾保釋！痴線！唔俾保釋意味住要直接扣押到再上庭審訊，坐底要半年，甚至超過一年！
721恐襲嘅鄉黑就全部都可以保釋，個個拎棍打人可以施施然走左去。咁嘅差別，叫人點可以唔憤怒？
（最新消息：裁判官將上述藏有武器案押後至9月3日再訊，以待繼續調查，押後期間涉管有攻擊性的4名男被告繼續還押。 ）

from 羅冠聰 fb

屌！

佢地就係想咁樣捉曬勇武派
睇嚟今次共產黨決定左唔要下次再有流血衝突

屌佢老母

屌

點解唔比保

佢地知道和理非做唔出啲咩樣

一直都係靠勇武令警犬出錯
令民意暴升

6c點講

元朗打人就咩事都無

真係官黑勾結

受罪市民 ...

坐爆都冇用
仆你個街

屌乜撚嘢武器呀？遮呀？正仆街

屌佢老母，CLS，官警黑勾結，市民仲要忍到幾時

可恥

我開始懷疑堅持唔向法院示威嘅教條喇
尤其裁判法院...似乎真係對義士不公

from 網友 杜尚別

有無律師團隊可以救佢地

屌 咁樣坐個半月先審，仆街，到時無罪就變冤獄

推

遮就唔撚保釋
鐵通請就保釋

屌......係咪傻撚左

咁樣坐一個月

屌你老母

做大佢啦 元朗班囉鐵通返而無事？

好唔公平
黑社會打人就可以逍遙法外

裁判法院不嬲都紅底/極離地既官多

可唔可以再上訴?

鄉黑又得，警黑即係警黑

仲信香港有法治都 on9

推

要講明係警署不准保釋 定法庭提堂後不准保釋，好多人唔識分。

推 屌你老味

無人提出上訴？

勇武派會有新血 死港共捉蟲入屎忽
終有一日重演進攻法國進攻監獄歷史

裁判官呀，即係法院唔比保釋。
警署冇得唔比保釋 最多扣48

而家克警擺明就係放白衫佬 明目張膽到

Pish

屌你老母死黑警

cls

7.21果班拉12個 個個有得保釋
7.27拉人 全部冇得保釋要還押
事實證明有獨立調查委員會都唔會有用
成個香港底內已經腐爛不堪

向高等法院上訴

上訴

推，黑警死全家

可以搵律師向高院上訴

可唔可以組隊探佢地

法治已死

On9，人權都冇

Diu

無教條，只有件事應唔應該做

未審先坐 屌你老母

正義女神去咗邊

即係話48小時踢保嘅概念可能愈嚟愈冇？

Fuck

我屌你老母垃圾政府。 三權分立巳經完全死亡。

推
有無法律撚幫手

雙重標準

痴撚線

推呀屌

香港已經係人治社會，我地必需要承認！

無罪有無得claim返/告返黑警
例如無咗份工

公義可在？我想做啲嘢幫義士

法院都出埋面？
好一次過清算香港黑暗面

好撚黑暗，未審先判

留意返
依家仲要淨係講緊727元朗的義士！
728西環上環嗰啲而家更加唔知點算！

8.5 全民三罷

拉哂去坐監啦

勇武捉唔曬 再撥火既下次仲大獲

拉埋你老母

push

佢地係咩武器咁西利
黑社會拎鐵通都只係告非法集結
好野呀賤畜

去裁判法院附近野餐

如之後有手足被捕
相信都係咁
唔係點嚇到我地

每次衝突，有可能會令更多人勇武
但警察就得3萬個，受訓對抗示威者既得大約5千
如果每次都有警員受傷上唔返戰場，會唔會遲啲勇武既多過佢地

申利 支持警察，成立獨立調查委員會

Push

屌佢老母!!

上面班友好似第一日番嚟香港咁仲對警察同紅底法官有期望會嚴正執法

有既話用過份武力個班狗晨早死咗啦

win or die 明唔明啊

全民自首迫爆監獄

死黑警

可以點幫到佢地 有無法律界朋友幫到手 告返警察選擇性執法同埋濫權

香港法治都信唔過
推

8月5日全港大罷工

變相坐監

有

但補償唔到自由，光陰，仲要係入面比懲教狗嘈質

盡快向高等法院原訟庭申請保釋.

利申： 法律絲

冇都變有嫁啦 靠屈 不嬲都係黑警手段

wtf 推
點解唔比保釋

啲鄉黑根本無俾人拉

真．香港人唔敢相信，民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

4青年涉日前於元朗藏有武器提堂 不獲保釋

元朗日前爆發示威衝突，社工組織「社工復興運動」成員劉家棟與4名男子在警方行動期間被捕，劉家棟被控一項阻差辦公罪，其餘4人則各被控一項在公眾地方藏有攻擊性武器罪，5人在粉嶺裁判法院提堂。署任主任裁判官蘇文隆首先處理4人涉嫌藏有武器的案件，應控方要求將案押後至9月3日再訊，以待警方進一步調查及搜證，4人毋須答辯，並拒絕4人的擔保。4名被告依次為25歲翁偉成、23歲朱梓雲、18歲朱俊愷、19歲廖栩鋒，各被控在剛過去的星期六，在元朗朗樂路分別涉嫌伸縮警棍、丫叉、鐵珠、摺合式萬用刀、氣槍等武器。案情指，事發當晚，警方發現4人在YOHO MALL附近的朗樂道交頭接耳，當時第一被告翁偉成身穿一身「美國隊長」的裝束，警方感可疑於是上前截停4人後搜身，發現一些武器。

2019-07-30 12:27:54

正仆街

推死黑驚

高等法院原訟庭會有duty judge 24小時 on call. 如果義士有聘請律師的話，律師會知道點做

官商鄉黑 香港仲學咩人講法治

講真 有幾多個會受傷先得

On9 法律係邊

伸縮警棍

點算好

係咪唔比見律師?

有乜可能唔批保釋，依家殺人?

警黑勾結唔特止，而家連法官都咁撚樣

Push !

我無野講

翁戴上防護裝備，管有一個如「美國隊長」般的膠盾牌，以及一支50厘米長的伸縮警棍。 朱梓雲則被搜出彈叉、鋼珠和可摺合式萬用刀；朱俊愷被搜出一氣槍、彈匣和一袋BB彈；廖則被搜出一把較細的摺合式萬用刀。

邊有咁多武器呀，會唔會係警察插贓嫁禍

黑社會成車武器打橫行過當睇唔到

屌你老母
警犬死全家
全家落地獄

屌解唔俾保 咩原因

on9

8月5日大罷工8月5日大罷工8月5日大罷工

呢個真
任何時候都係首先不被捕，明哲保身繼續玩

推！
冇天理！

up

咩武器呀 屌

推!!!

屌佢老母，好撚仆街

推!!

黑警

仆街政府，早d死啦

推畀法律L睇

<<<<!

#元朗遊行
被捕社工獲保釋
另四人涉藏攻擊性武器 還柙至9月

推推

真心好撚嬲